點解彭秀慧成45歲都成個o靚妹咁?

睇全民造星見到
以為佢頂多三十頭

你葡萄？

佢真係唔似45歲 keep得好好

圖定老母？

我覺得佢同鄧卒雯有少少似
但彭有氣質

我屌你 開post沒圖

佢好靚

把聲勁溫柔

要圖黎做咩

羅霖咪仲正

羅蘭正啲

一直以為3字頭

真人勁樣衰

女強人感覺